［新舊都靚］bB討論區

有冇bB既用家同鐘意bB既巴絲呀可以一齊討論下
利申：我鐘意舊b夠四方而且買左一個星期
其實都岩新牌仔玩夠玩味

落TURBO/叉廚仲好玩

我都想買部舊b玩下
Btw巴打揸左排有冇咩問題

bB 好揸呀 空間又大
改外觀野又多

幸好上手keep得好
而且大路色要搵野唔太難
你可以睇下Facebook睇下人地點改
早排有架全粉紅色既舊bB上左蘋果動

我買左部bB 06年 好食油
成$1.5/km

唔焗*畜*而且收起後排大到放張床上去做乜都得
佢嘅座位真係一試難忘（同價位嘅車想比）

新版頭批bB好似有毛病
所以有時同舊b同價平過都有(28)

日本仔都係咁裝雖然我唔讓欣賞

我有計過我普通唔開冷氣大約0.9-1蚊唔踩

仲有啲咩毛病?!

聽返黎姐
我都係外觀問題所以我先要架最尾期舊b冇買新b
不過你呢個油耗情況平時有冇做好保養

買返黎即刻換左油隔同火咁

白色新b好小 價錢比起同年份車貴

Check下偈好d喎如果係咁

幾年先

推
其實新牌買bB都唔錯斬尾車空間闊落
利申打車

打手

但係個儀表板係中間 真心好唔慣

好似可以買返跑車用果d錶板改係司機位果邊

荃灣 ?

咩荃灣